美股認真討論區 DCCLX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

無人GEL頭

忘兄終於唔搶#2

美股C朗討論區

尋晚掛左short盤係到 佢要打中都無辦法咁想送錢比我 可唔可以送多晚

好巴你都買咗好多ipo股喎

太陽能日日alltime high

數錢數到手軟

尋晚全部double左position

同麵仔同船

好巴咁有米

屌 又升番晒

Lm

CLS

今晚張Short Put 唔該比我平手走...

你又話浪頂

石囝跑唔跑得贏tan day trade回報

等結算...
希望唔好54以下

好巴減咗咁多NET

大家晚安
希望今晚唔喺假牛

麵神開post重熊

佢未貼倉

你short put左咩位 幾錢啊

忘巴
今晚可以安心訓覺了

龍龍蝦

聽朝副總統debate

石子買咗乜

UPRO Short Put 54...
琴晚諗住加張58Put 架

石巴SP 咗D乜

UPRO Short Put 54 @0.30
瞓醒爆到1.00...

日日訓醒數錢，又驚乜

馬騮巴

其他weghting重左姐
Net無減太多

花旗銀行宣布，現有客戶凡於8月31日前透過「Citibank網上理財」登記政府現金發放計劃，即有68元現金獎賞。

已經收到$68

熊軍大將軍侵不了
我燈龍軍

又跌

石子準備接貨

全倉AMD TAN call

老母麵未貼倉
一陣嫌貴唔玩就仆街

終於收到，幾時抽10萬

跌呀
10月一定跌呀

走牙

PLTR

其實點解次次7點都會有特別波幅既？

Robin Hood

想加倉了

依家上車會唔會太遲

大選前都幾chok, 又升返

向上插

好難炒呀

都係個句
咩位入都係靠信念hold 貨

果果

Tsla 入唔入好

入你老母

Why!? 依家跌

石仔痴左線

pltr 0.8賣咗張10蚊call平唔平好本身9.5貨

入=賭大細 無得預測

咁撚高位，入條撚咩

村長做咩咁惡

痴線，契媽又一飛沖天，點加倉

輸緊錢呀

痴線石

你又sp upro

各位早晨

爛果今晚上117得唔得

你嘅愛的鼓勵冇用喎

咪玩，唔穿114當賺左

校長早晨

Hi 今日龍軍氣勢如虹

愛與和平都點唔醒頑石

琴日自己睇浪頂 然後就去開sp

本身諗住Long Put架

點算好

咁你做咩又咁傻鳩

熊市~

醒來巴打早晨

我見到30美元好吸引，之後出事

再買巴打
一倉call

琴日穿完而家上返去無事啦

近定leap

tsla日日插屌你老母

用金錢鼓勵

就快到尋晚高位

果果尋日十二點有幾千張call

其實五線譜執石都可以上2字頭架

依家盤前傻散入貨
開市就大户出貨

下次SP AMZN啦

牙侵

Rkt short得了 又派錢

你曲解我，我意思你payme 石子

可唔可以唔好再做淡巴

leap

你唔好咁樣撚石仔啦

唔做淡尋晚食晒屎

聽日後日又會不停重覆, 然後去到120蚊果時就會後悔點解95蚊無加倉

呢隻野爆咗上去就好笑記得之前3x

輸緊本金仲咁搶口

冇事啦 一日recover
今晚數錢

尋晚閪冧緊個陣俾晒機會孖爆契媽
邊度冇位入

上個禮拜仲見你一字頭
你份五線譜咩交響樂黎

閪冧已經訓左 訓醒先知有閪冧

一日賺十幾幻

唉你冇撚嘈啦屌你老母一日到黑嘈亂巴閉你條生滋狗

方仗大人好

20碎了

上面太多蟹貨 流通股少 莊唔會拉上去
學麵神：free moneyyy!!!

全倉option每日賺十幾萬

你執個d唔係石仔，係隕石黎

今晚開市不問價都未遲
好快100

契媽係邊個

好好奇如果有日美股區搞得成金鐘M記網聚
門巴見到石仔個反應會係點

請睇Page 1

之前屌女巴反而喺option輸錢
呢個巴打就日賺十幾萬

點睇小學教師單野

其實係邊個黎

搵左某團體幫手就自求多福啦

晚晚贏
好悶

Catherine Wood

連郡大船arkk個掌舵手

請指教

原來係咁

我都諗過，但橫行咗排 應該收曬貨

我都有勸過屌女巴戒即日短炒Option
早排見佢做TSLA SC收錢都收得幾開心咁
唔知宜家佢點？

等契媽碌落8x先加

係咪好有興趣想睇下

你又知會落

點頭say個hi 然後2個一齊去男廁

拆股嗰陣會到

即刻去太古殘廁gathering

牛牛

入貨

教X係民主黨鐵票

你係咪打漏左個x 8xx？

篤住石仔個啤酒肚屌佢

你同p子應該都係咁

有呢個組合我會想出現

佢最近期嘅留言

「真係想quit...

一晚早訓左少少 個倉就爆炸..

對沖都加唔到..」

唔會

我屌吖

唔講政見
剩係講維權有版你睇

訓左咪仲好，唔訓佢又入多幾千股sqqq，又要拎復活卡

連登愛股成日都上山落山嫁啦

校長睇好邊隻大船?
ARKK? ARKW? ARKG?

契媽好似喺例外

件事唔係揚左
我諗哩位老師繼續做夾心人

Why not all

用左三日由98 碌落81 未出糧無錢加

契媽嘅大船係足夠包容所有連登仔

上個月先落完8字頭

契媽奶大

羅素日日龍市

同意

同埋佢個m字額

唔係 唔係三叔唔敢全倉Option
3成港股（坐緊艇）
3成契媽+Tech
4成債
用Margin黎做Option
廢事誤導巴打全倉All in Option

ark=方舟

Call

但你不停上上落落

Tan=?

熔熔熔原來龍市
十月試膽大會

8x無落過

我呢排都諗緊Topic 寫Post
分享下做Option除左All in 末日Call之外既玩法
有性趣起我底睇下宜家果兩個Post 可能有得著
唔好問Tips

請工人嗎?

拜登2020

個市龍撚到

仲以為你把契媽當雞屌
屌完就離佢而去

契媽唔係雞黎

因為我上個禮拜落左車

我地淡友先係

依家係龍軍

巴打你有良心

我做埋龍軍

SE等埋我

佢好似輸70個但追番20%

我都戒左 啲錢擺晒離岸食花生算

你咁淸楚

留名開市急回

麵神

其實焗搵 我相信係學校本來諗住大事化小 但比教育局殺雞

早排有留意但琴晚唔知點

巴打而家 YTD return 有幾多

唔搵都有好多做法
個校長同工就醒啦

床褥股乜事？
琴日收市已經開始有大成交
到而家我都搵唔到發生咩事
News又無，SEC filings又無

其實巴打你個數港紙定美黎

if you cant beat tan, join biden 2020

養唔養寵物?
識自己去廁所

想請教巴打你D債係買邊款?

如果美債 收息再要蝕30% 好甘喎

btw 3成港股, 如果都轉埋美股可能唔止呢個數了

我好鍾意睇你啲po 幾時可以指點下我

我都想問你 係咪出床墊了

今個星期開始忙
強制SH

美債收息唔洗稅
債ETF先要比

而家日日開住個apps睇價位已經睇到無感覺

配合apple 發佈會 爆升返幾日呀唔該

係喎 日日數錢

我完全搵唔到咩原因，但係一定係有事發生

但比教局咁搞搵咩都死

日日tan數錢

IB default好似係美

香港唔會再爆架啦，防疫措施根本無必要。

多左人訓低

完美 Breakout 希望 hold 到

即刻想出席

一齊放棄爛果?

SH assemble

永不分離

Sh派就算升跌都唔太有感覺

辦法總比困難多

因為我早幾日入左

margin 派就唔同講法啦

ICLN

好呀，今晚升返啦

咁叻叻

唔叫果果 諗緊叫咩好

今晚數錢

咩名

夾住張3090 我睇tan滅世得幾多

希望可以喺P巴未上船前衝多d先

房房爆不停

擺住落watchlist先
可能遲下p巴上船就有機會入

唔好呀

想睇

召喚P 巴 ， PRPL

p兄今日嘉和暗賣到40 , 開始串嘴

岩岩breakout 都未遲既

PRPL

p 巴唔好偷偷地入

你係咪27賣

怪唔知你個名咁熟口面
嗰兩個post

28.5

ARKQ ARKF唔錯

2M USD大戶

未入

我已經無錢喇

契媽教

年輕人有無反思點解信elon都唔信拜登爸爸

真心好癲

apple 幾時出返個battery day 俾大家炒下

61 arkg 原來好平， 唔洗一個月升10%

睇埋個比例都唔錯

校長入咗幾多

炒落去?

咁龍 開市跌硬

校長你冇理由唔知都講左好耐

個倉已經升返哂琴晚跌嘅
又係一個好開始

呢排faang真係比較弱勢 羅素堆中小價股反而跑出

放契媽嗰啲人究竟係乜嘢心態

少追po

放棄人生

58

我最乖， 上次高追， 無放過契媽

轉smart 小朋友都識

無錢 希望其他升幅追上佢升。

到時入返d

落錯車 如離開了幸福的高速路

驚電動輪椅就ARKF

長坐

長揸契媽第時變brka

信政府唔怕

我一定黎捧場
有P巴 vs 小西都應該幾正

盤前咁龍開市頭一個鐘都係唔好點郁

FB 可唔可以爭氣

有無睇news, faang俾人屌緊monopoly
拜登想拆骨
donald想保

過氣股

想睇閪蛇訓話p 巴 屌女巴買期權

搵左....自求多福

屌，隻普拉格火箭上升

本身仲諗住faang穩陣
轉玩其他算

點解升得咁勁
又話氢燃料仲有一段長時間先有

排頭位 拍埋4K片

RS2000 又做領頭羊

牙石有無諗過自拍澄清自己唔係m額

定係你真係25歲人就甩頭髮？

孖展買契媽幾安全，跌又跌唔到好多

倉底點都有隻方舟用黎定驚唔賣

支牛都幾多人話到100就放arkk

我唔係m額囉

唉

正式宣佈十月份連郡建議買入ETF
TAN TNA

公司債為主IG/Junk都有 都有買ETD 同埋美國市政債
買債個主要原因就係為左免稅, 因為佢派既係利息唔係股息
同埋產生Cash Flow + Margin 俾我去做期權/入正股

主要係4,5個月時做過FA揀D唔會執笠既公司
(at least你做過功課睇數簿可以9成肯定佢捱到)
例如其中一隻債係Tesla 因為見佢開始有盈利同埋條數開始靚
90幾蚊果時買左宜家都上返104
好多債宜家都Above Par,
計落條數其實現價放好過渣多幾年為左剩低果2,3成利息
不過債要換馬宜家仲未有心水
所以慢慢轉緊Portfolio 落REITs
(Data Center, Residential呢類比較唔受疫情影響)

巴打講得無錯
如果唔係港股就好了
利伸: 長和系苦主

有冇啤酒肚

禿？

ETF又唔係得一隻正股 邊有阻力位

咪玩啦，頭髮正常

算，唔搞啲assignment住
玩埋今晚先

RS2000已經追返尋日高位跌咗嘅一半

睇孖幾多， 三月個時唔係咁講

入得依個post，邊個無同契媽上過契

TAN 晚晚4-5%
仲勁過tesla

有冇mpf係買契媽

我，但我有買佢入面D野

巴打 好叻

dkng free fall

淨係契左隻W 每日都心郁郁契埋另外果啲

如果有， 我諗 香港mpf 大部份要收皮

50個陣同你講左買，拉足9 支陽

搵律師處理啦
再去申請庇護走人
超加速

5隻ARK
每隻20%

我心郁郁想入G

all in 加孖展ark 系列 吊打所有連登仔

巴打直接買債？

NFL two players positive + 配股

返50

三月個時個個諗撈邊隻。

直接撈 Ark系列 宜家都開心到訓唔著

不得不否認， 我地大家都係賭仔

我52入G 果排太磨57落左車
俾我再入會又好似隻W咁放倉底長坐

玩咩個股
全部都唔夠契媽好打

飛巴IPOB有無放到定仲hold緊

係呀
IB可以俾你直接買債
再將成個Portfolio 同你計Margin
咁先可以Maximize 你所有既資產運用
我本身用致富/FT 宜家都射哂落IB去做Portfolio Margin
不過宜家個市好Volatile 我Leverage Ratio 唔會做得高
大約1-1.5左右
9月初果時減唔切倉都硬食左一大棍
所以呢排都係度慢慢減返Leverage Ratio

巴打好有心機share

順便多謝埋你鍚住我堂細佬 石仔

有冇人知GH咩事？

但今日升，d人吹風
聽你一講唔買住

屌 有貨

proposed common stock offering

財報季又黎

ARKW
三月尾開始買
有加注又有draw 下錢
均價79.8

唔洗客氣
上得黎呢度都係自已人
無論石仔幾癲幾痴線都好都係巴打黎
需要大家既愛護

今晚好令人期待

今溶

我信麵神

航空股呢2日大上大落

Airline stocks surge as President Trump boosts hopes for new stimulu

石仔流

無啦 你見過海凱門 仲會有500 萬樓未

我SH

呢種市應該點落注…

都肥死

好在尋晚加左倉SQ

痕指有 美股

睇你點玩

佢未入
陣間反手tqqq真係左一巴右一巴

坐定定喺度

一棍15%你都咪話唔驚

你聽石仔講 怕唔怕變下一個門巴

知錯了 依家想入F最近想買既都係曬入面

掛172入唔到

144均價

巴打用咩網去揀債?
因為唔想成部買哂美股 又唔想一大舊cash放係度
所以都想開始接觸下公司債個D 收少少息

SH 不怕

宜家行緊三角等爆邊

佢話排左23.4 但唔知佢有無開盤前

增發新股？

我冇，但咩事？

多左人問入唔入tsla 好徵兆黎

入左契G 琴日穩到癲

SPCE retest成功 目標價27

我新手
第三次買美股
指點下

入唔入tsla？

tan勁到

尋日415入左

本來想到400先入，都係忍唔到手

Me均價 0

我覺得係有更好選擇

你走曬？

轉左call?

700萬股公開發行

利申有貨

睇住future係咁回

今晚麵麵應該贏

好友又輸

好緊張,希望今晚SQ 有175俾我上船

入曬貨
準備一陣爆邊爆升

酒呀

做下功課先買
唔好人買你買

40蚊 到依家 Trade左幾轉之後 依家個cost係0

我都有介紹大家買細價股

屌你老母咪撚搭沉船

7點 12點 3點 都有神秘力量

This is the top

隻隻股票都intel咩

校長早
好多間學校都有確診個案啊

all in ARK.
SH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我trade左幾轉 不過無計了

直接轉晒做美國市場
講起又到10號又要轉一轉

我想MPF直接買ARKK呀

型撚到

即係分薄左？

啲人岩岩起身

咁我等多一陣，等佢回下先

架U-boat係咪差唔多要上一上水

有貨

校長

點睇麵麵神諭

U 差唔多造完底

睇新聞話增7M股, 依家總股數99M

Twlo最後上車機會 今晚305

部份broker 7點盤前

一破頂就配股咁識玩

佢等緊我入貨聽日先升ok?

我係全美股
其實回報唔算好差，至算唔蝕先

除返開, 都係7%左右

兩日前都係咁講

縮量縮得好勁

我睇30但冇foundation 支持 玩少少好啦

勿摸底摸頂

校長早屒
有得停課未

日日破頂

早晨校長
畢業後如果搵唔到工嘅話 可唔可以入黎你間學校做老師

發行 700萬股每股 $102

馬騮巴打早晨
留名等睇停面授

開市入call起飛

本多終勝

pepe巴打
佢出左咩神諭

等到你死嗰日都未必得

IPO股睇下佢學野
唔玩

呢個moment唔係入呢隻黎坐呀嘛

等多一個禮拜差唔多

Paradox巴打早晨
好快

幾時約

This time is different

入手

屌拿咪 今晚allin sqqq 賺番筆再去抽螞蟻金服 有冇人可以教我點輸呀!!!!!!!!!!!!!

P巴唔好等175啦
市價上sq啦最後上船機會

信仰巴打早晨
畢業可能大把位呢

呢隻好多call 支持，似爆升嗰隻

無曬子彈

好似WMG咁磨你幾個月都仲得

等埋今日聽日再升

要P巴上船先可以175

好想入契媽阿

蝕死佢
唔怪得咁多綠燈

期指炒上中

等佢入sqqq 嘅時機

會推薦俾麵麵

歐市入左NQ call

佢對家必勝

trump每幾分鐘一個tweet

咁佢玩曬啦

電電

買左一股
一陣升再買

盤前升到咁，有少少擔心侵又9up了

床床震不停

3分鐘一個，下一個係9:18

呀侵撚上撚落咁樣樣

炒完散水

擔心麵母老田tqqq好過

你d call

邊個琴晚走咗又做傻散

我就係做功課 先上黎問

功課要認真自己做
唔好炒功課
搵啱方法就唔好轉嚟轉去

擔心老母麵買tqqq好過

自

已經up左

之前1.34買左中國鐵塔
比其他巴打話我中左伏

想入twitter做
然後bam鳩佢ac

新手首先要學不推文

咁快散

一日升一日跌,琴日跌到chok chok下,今日升到就快回歸,阿婆都知點賺錢

諗到再改

一倉
又call 又put

又可以放假啦你

囡囡屌不停

觸左礁啦

果今晚生性d

我屌吖 佢係邊度講

希望
如果今日係假期
我昨晚睇收市入call食得更深

樓上

我都想加貨 都ok既

一律建議spi書包

妖股屠宰師

Stochastic Momentum Index

唔好斬SQ
ARK有份買

屌 唔好搭船啦

今晚又幾點有消息
1 蚊都唔派就gg

直上120得唔得呀

Monster hunter P巴講左好耐
唔妖唔買 斬妖無數

SQ都唔妖fintech永動股

有po話每人派千2
3股tsla

跌完喇??? 仲諗著加貨

專醫傻散

止蝕師全面進場

佢走晒未

allin契媽算

佢宜家諗住買吖

想問下 TD ameritrade嘅watchlist有冇得睇埋premarket price?

last price同mark price有咩分別？

基因改造人

實至名歸

96/97入ARKG是否不智

契媽

契媽眼光真準

會，因為arkg 68.5

美囡屌不停

dllm

有貨喇

屌你老母爛果

tsm 末日call here we go

睇條 配落閪 會唔會玩野

amd最後上車日，聽日熔斷

太陽能

雀巴好勤力
仲要好大方

閪水一開就熔斷

拉足9支大陽

RUN呀

tsla轟到

TAN 會唔會衛到80

tsm 有無人昨日落車

我想講 恭喜你

其實佢用心良苦
叫我哋唔好玩妖股

今日升咩？

忘巴會答你: 無頂

SE SQ
未夠貨呀！

i have a position

TSLA 爽能柒到

麵神暴力救市

FED 派錢

P巴玩親嘅，正股都變妖股

Tsla iv 又crush

tsm

依家個市有少少似5月20

position = $

U同PINS係正股都慘遭毒手

笑左

54

呢樣真

AMD Yes

原來打錯

calling algo & MM 派 tsm 要破頂嗎

TSM今晚10%?

買左TQQQ 生性呀

THANKS 忘巴SET 54 ALLIN

開車

利申無貨

係點

今星期 見 90

Netflix醒神呀

琴晚冇入tesla

Arkg 68/69now 梗係不智

P巴入SQ未 等加貨呀

掛左179

SE

SQ繼續衝

入咗未
我想建倉

酒仙

SQ呢啲垃圾唔啱你

屌 表現得最差係同傻p 同船嘅pins

契媽k就一舊

ttd

你準備好地核插未

派錢

strong breakout today

TQQQ
QQQ
TSLA
AMD
NVDA
派錢日

我哋等170就差唔多

麵神買sqqq

GEL頭數錢

發達， 下隻等個市玩野 應該試下msft

有WORK既朋友又唔洗OT

真係垃圾來 唔好買吖

係WO

Aapl呢

AMD Yes!

free money u know

75 , 76 等撈底巴打 where did u go

垃圾 不了

升返喇無事喇

TSM派錢

fair price 59

飛巴唔好走住
90不是夢

nvta好快60

amd ryzen zen3 又驚wt一定吊打intel

TSM
AMD

等埋聽日號發佈zen3

FB搞乜撚野

未走， algo MM派會加倉

癲到

15M成交插落去，然後1M就升返上黎

送錢

呢隻我呢幾年都唔走，用黎啜其他股

算唔算係尋晚嘅報復式反彈

垃圾嚟

AMWL

正

唔算，tan都無跌過

如果行番果套姐係今日升，聽日跌後日磨。

calling cal絲 CHGG

未過1200咋

It's just the beginning

普拉格動力搞咩狂升

跟呢到巴打買 賺唔少

fb究竟食開邊隻瀉藥

FB dllm

夠彊好似琴晚咁

屌TRVN琴日開市5分鐘 3.06 沽完,之後就升到無停

FSLY

又GEL

Tsla真係控420控到2047

唔好啊

當然唔好盡信

肉肉 200蚊目標價仲有10蚊

新能源嗰d 我擺埋一邊唔理佢啦
尋晚低位都有加

好低調了

只有柯煙契媽先至可以擁有真正既救贖

個個都咁HIGH 但我個倉升得1%

BA咁都仲有得升

買tsla應當悔改 不服來辯

大戶

上咗連燈後 錢賺多咗

生活開心咗

救 airline industry

今朝叫左買TQQQ

DLLM citi TSLA未收夠貨呀?

勁

TSM Monster

小戶， 呢到有唔少巴打1M usd倉

TSM破頂好唔好

麵神又中

p兄聽日隻雲頂，又孖幾多億

elon幾時先食夠420

契媽表情包

石巴你好難觸摸呀

尋晚ching chong正on9

想再加碼 買BUYZ
但呢D細型ETF 會唔會係妖股黎
驚佢一陣好似D港股個D 突然爆插90%

美股ETF會唔會有呢D事發生?

smoke weed every day

Citi好似收貨收到月中

想gel頭

我睇SMI轉左向啦

Panic buy TSM

一陣p巴買就潛過潛水艇

飛巴：

開咗個File放契媽表情包+GIF

企穩98先講

TSM = 一係唔郁,一郁就爆

咁癲...

tsla 未返家鄉
無錢溝貨

但fair price only 59
Too high now

滅世了

咁我係細菌倉

祝你地幸福

麵神上車 全CALL俠沖呀

睇到準一準先入!!!!!!!!!!!

即刻跌左少少

老母面已入SQQQ 牛軍可以出黎開party

i luv大dodo

你講完架車就停左

3年後拆股價59

FB到底係咪食咗屎

原來FAANMG 7月起計係跑輸大市

走晒貨了 侵可摸耳鳩up下再比我上車
Twlo叫晒手足上船 大家數錢

急回中

9月頭上到98定free fall 返去93

隻垃圾u都升

nvida 今個星期可唔可以破前頂

U。起飛

amd 100 先

U排水完畢，準備開船

麵麵係買SQQQ not TQQQ wor

大dodo帶領淡友

arkk 快D 整棍俾我入貨

造咗底喎

TSM有突發野咩 無break咁升既喂

聽証會

我睇holding都唔差呀
SE, SHOP, AMZN, FVRR, 仲有BABA

電商ETF黎?

佢講sqqq即刻跌咗少少

U 都升埋 ， 班 80 76 70 撈貨巴

AMD 發布會

直接係IB用佢個Bond Scanner
好多野玩
主要睇Ask Price Yield, Duration, Sector, 留意幾時有Call Date
唔好買CC Bond

eg. 我隻Tesla 債黎緊11月有Call Date
即係Tesla會有機會用佢個Call Price 103.975呢個價去贖回返你隻債

但有時你無睇既話可能會用105蚊買左隻債,
點知佢幾個月後用100蚊Call 返你隻債
咁你就直接蝕左5蚊

睇錯

result 10/15

yUUUUUUUUUUUUUUUUU

啊婆識跑步 可以準備清倉

納DEE今晚保守預計+400

apple真係

大注過石仔

原原本諗住炒完tsm 入夠3000股 正股

宜家開車就算再見

holding係唔差
窮撚恩物黎

之不過我唔熟ETF個運作
當然SPY QQQ 呢D一定唔會爆炸架啦, 國運黎
但呢D咁細型既etf 會唔會大機會破產 跟住收皮個D?

下隻精選推介：shopify

相信deadline fighter
到時交一半貨比佢地

睇發行商

買arkk算啦 流通量又夠

靜靜地please

今晚納dee萬升confirmed

有無人覺得美股好波

25%cash都唔割

一間呃咗13000人嘅證券行，我可唔可以叫佢做老千？

知性美

太樂觀

重倉aapl完全感受唔到升市嘅興奮

一股好貴 無乜錢

JKS ON9

爛果廢老out

麵神+ FED 派錢
WHY NOT

Franklin Templeton
ticker係BEN
見佢都好耐歷史, 應該穩陣?
但見佢好多ETF都係今年先成立
驚伏

石巴有咩貨

好過我重倉FB

用支牛都唔用佢啦

P吧放左U?

咁撚睇小麵麵

高位磨
爆上定爆落

牛到

琴晚放咗一半netflix轉做fb

ARKK有啦

但BUYZ個成份幾吸引

UPRO 74 末日Short Put 收30蚊期權金

打少左個0起碼+4009

今晚要破頂了

tsm fair price 59

tsla 係40x~43x 都妹左排 好想知

面仔終於買左 今日破前頂

垃圾U又U

SQ 181.5 LOCKED IN
大船我來了

幻二之約

algo MM 又追貨

Sdgr咩事
見佢上返5字頭
又唔見佢有咩壞消息

amd聽日君臨天下, intel憑乜野去升

迫我鎖利潤

多謝P巴

做咩唔買TSM飛緊天

支持

arkk+qqq已經夠做
買太多隻太散反而唔好
buyz咁細隻 買入賣出都好困難

數錢 末日call 今星期上 90 樓上ok?

P巴, U企穩左85可以考慮溝貨

賺到錢 玩第二隻

一個E

開心仔

廢老股

乜股都升..人人進場..
聞到8月尾個次既味道
利申: 8月尾入場既新手..岩岩坐到返家鄉

yes I M

轉頭del fb

買左咩餸

紅-.-

升多兩個星期 就到你入場 跟住散水

TSM破前頂

君臨天下最多針喎

屌

今次唔會咁衝動啦

俾盡59

同意
巴打係睇岩入面邊隻? amzn同shop?

傻啦，你咪入場，點散水。

指標黎

咪SQ NVDA ARKK個D

尋日都見到呢隻

tsm 準備上批蟹 又落車

呢幾日有加翻重啲tsm sq

tsm 好似就快要走

優質股長坐唔怕, 大跌溝貨

P巴買SQ
麵仔買SQQQ
信邊個好

即刻落到180

納dee咩料

升到12000又跌返落10500
無限look直到永遠

無咩加倉

係，成交有啲大

你落車再見

Fb so rubbish

幾多股，講定先

滅世2.0

sq我total profit已經40%

VIX 29

FSLY究竟咩事咁龍

nvda 就唔痛講法

咁快返家鄉
8月尾131入aapl, 92 amd, 198 qqq
全部未返家鄉

遲玩既悲哀

真係唔明點解FSLY 可以升得咁快咁癲
同NET差唔多價個時揀咗NET FSLY 而家都三位數

今晚無想像中咁升得

你走先 我長坐

好似已經升完

頭半個鐘成交量有D高

fb

我有溝貨 溝下做下T降低個成本..走走下清得7788

我上次ER震走咗一半fsly
依家都未入返

回調都係MA5就搞掂 有信心上到58

溶乜9

半倉?

Tsla 又特價

有名你叫科妓股

又咩事

早買早長數 半年升左2倍幾

溝貨嘛

CHGG 信 Cal 絲 小西巴
又數錢

有冇ching缺錢 領軍short rkt
日日賺

stonk only goes up

電動輪椅衝落山

fsly繼續升 sor

如果我有入都一定strong hold唔到
tiktok 好似未搞掂? 無啦啦又大升

x2呢個game 都唔好玩嘅好悶

SHORT多D, 建倉先

盤前: 阿西又害到大家輸PROFIT
盤中: 阿西又贏,good equity SH驚西
盤後: 未知

好多都陰啲陰啲咁跌

fsly咩事

115都無呀

快d落400蚊樓下 加貨

長遠係幾好 cdn技術佢勁過net
tiktok未搞掂 唔知點解升

完全唔明跌乜

Fb轉燈未呀

升係唔需要理由

完全唔明升乜

fat fat

其實都唔知跌乜鳩 但又真係日日跌 大盤升跌佢都係跌
好穩定刷錢

唔穿114當贏

冇創新既公司算把啦

盤前: 阿西又害到大家輸PROFIT
盤中: 阿西又贏,good equity SH驚西
盤後: 牙石又浪頂Panic Buy

老手暴巴咩意思

google真係得啖笑

新圖...

估計陣間TSLA會落一落416，然後彈上425，之後425附近收皮

p巴入D tan啦你望佢升到冇break
破燈好時機

唔比走

個市龍多一兩個星期mpf轉保守先

執下石仔都好

fsly好想破頂禾

打機先

Google唔係被人針緊antitrust咩??

侵侵淆底

100

多謝雀巴

即刻跌

BYND 進化成龍肉

咩事

流通股得5% 佢玩晒

P巴準備好sc 肉肉未?

雀巴

佢技術有咩特別？ 我就咁睇係做埋video delivery 可以食埋online streaming條水
我記得好耐之前有一個星期 嚟隻野日日都升5-7% 冇回過 嚇到我唔敢入

又發生咩事

柒頭皮尋晚肯定pak左野high大左

NO,唔玩肉,NEVER

FUTU
12股SQQQ
買賣手續費共幾多?

又特價

Templeton 咁大間驚閪咩

AAPL俾返啲錢我呀

居然係SP POST見到飛巴

麵麵破粒

每嘢2鎂

2+2 USD?

燈

睇埋下星期無料到真係砍撚左佢算

應該都係2蚊到

向下黎料

4/(23.3*12)
= 2.06%

睇到準一準先入!!!!!!!!!!!

想體驗下贏錢嘅感受

Put to call 0.2

呢世人最後悔就係買咗蘋果

我都係咁諗
將美股區個Quality 推到去Reddit WSB/Thetagang/Options 咁高質
WSB 認真起上黎啲DD Post 都唔錯

我想左好耐

SQQQ嘅極限已經到左
係時候到我TQQQ發力

有無人買左ttd 好撚堅 買左幾日升左3成

搞手只求打個和

SPWR

下星期一冇料就走

FSLY發生咩事想問

唔知到年底幾多6月尾開始佛系

有無人覺得隻網秦好撚阻頭阻勢

Search NQ 獲獲pop up出黎阻鳩住

我諗11點就會升番 咁岩hr K去到阻力位

屌我都戇鳩
明明預計到TSLA會跌，點解啱啱唔420放走然後而家再買

咁點解唔依家買溝貨。。。

u 要爆上啦

Panic buy action

嘩 今日有好似尋日咁升法呀....
時光倒流咩

侵話事
佢每十分鐘出1-2個tweets隨時整粒炸彈出黎

agger

TAN就快升左3蚊
忘巴日日數錢

任沽唔嬲

Tesla

連郡核潛要上水換氣

納dee大上大落..

佢自己就係PR啦

U

大大戶

隻x

屌，大把Ching一日都成雞嘢上落啦

tsla想轉燈

當年耶穌都唔需要公關
有12個信徒有神力就得

U U U

跌乜鳩
CLS
FED派錢都跌

股joy呀

BABA上300未

已經到底？

U 啊 !!

電椅又插
11月先再開app了

特斯拉隻垃圾

好多瘋狂試頂wo Ching

FSLY仲未識停，升緊15%

Tsla過氣啦 成交少咗好多

u下一站100

電動輪椅又喺度妹

150 ok?

tan tan tan

tsm都打贏tsla

Ups 呢隻又係隨時買都得嘅廢老股

下個月150

快快手落400唔好拖啦

bigc

升得多過尋日

fatfat